見到有位巴打講左句歇後語 覺得好好笑

蟻多嬲死象，屌你老母

自己講自己笑 真係慘

有咩好笑